我成日被狙擊，由你地決定我128出唔出

聯合次要敵人，打擊主要敵人，停止狙擊，128出
手卷屋（好好食）係五毛，要繼續狙擊，唔理我出唔出

傾Trade deal

一陣幫我po文宣+唔再畜生口
我就唔狙擊你

所有人都要出 冇分裂嘅本錢 再輸就變新疆

樓主癡撚左線

出唔出好呢

出唔出都要人決定，借問聲你打飛機係咪都要問准你老母先？
利申負皮

多謝
我唔出了

唔緊要，睇死你都係得把口

五毛 手卷屋（好好食）
正義的花生
屌曬你地老母

—————-五毛post懶人線————-

第一罪
手卷屋（好好食）與 正義的花生
公然侮辱及拉黑警性侵女手足post
光明正大摸女示威者pat pat

分化post
點解要搞紅綠燈？

五毛認證post
假道歉真人渣
【公開道歉】就自己侮辱女手足一事

垃圾post
我本來仲以為有白警

想我唔出？

出唔出好？

128 維園見

128 維園見

不如食飯痾屎之前都開post問啦

128128

香港人民意逆轉，普遍支持警方止暴制亂！